證明左係自己個區各自努力係岩

依家黨鐵係九龍新界3條線停哂，地面巴士都唔方有，
可以預期將來呢個係常態，有出冇入。

如果發生係上晝就完美幫人罷工罷課

真係差在未正式話戒嚴

仲好啦， 以後唔洗山長水遠過海遊行， 仲要揾路走難咁走

對

留番自己果區一來熟架步

二來行都行到返去

日頭街坊裝行街總唔會有問題掛~日落咪返屋企食飯囉最緊要安全阿各位

各區手足
唔好第一個就掉火球
先掉三五支火水，再出火魔